今日尻升 臨收市入番隻7500 等佢慢慢跌 爽呀！！

爽呀

本身諗住入 好彩冇入
屌你老未

準備蝕幾多？

屌你老母

靜靜地贏唔得嘅……

安心哂 thx 大dodo

謝麵麵

成大半年冇出手

係時候露兩手了

哇屌
升得

多謝麵麵

屌你....

收咗市先講 係咪玩嘢呀

以前都係咁架啦

最後一分鐘先買到 sor 囉

又嚟扭曲市場

萬5蚊就想開我底牌？

我啲過夜熊

點睇呀面面

以前收市出唔緊要， 佢今日係中午出咗個睇好嘅post

麵哥有咁多錢買7500?

睇嚟7500繼續跌

升到仆街

吊!! 我都入左 $6.65 吊那星!!!

成日都暴力批市
你小家都話要禁個制落orderorder先控制到升跌,
你入跌就得

入貴左

熊軍玩撚完了

我估大dodo係講既係恒指升到仆街

最後一分鐘先講，你不如唔好講

係咪我資歷淺?
我覺得媽咪面幾準(睇佢最近既post)

財經台技術分析最強 最擅長玩政治市

跟

大DO DO

係，佢出埋圖100%中

呢鑊 hi hi 了

熊軍

自己燈自己 明日跌既多

牛三gogogo

你上個post又話牛市既...... 我聽左你講ALL IN左熊

上個post呃下人渣

依家咪幾好 有錢齊齊搵

多謝 聽日繼續升

麵仔一出手
便知有沒有

姐係千升

金翅pk鳥

麵仔唔係睇升咩又話同路人

LM. HSI破頂都似, 等睇4枝大陽燭

買返熊証啦你
7500 俾阿婆玩架

多謝

麵麵 入黎支持你

好勝d

呃下你地

估鳩到你冼連登仔一鑊

同路 等收錢

屌你老母仲要貼倉

比條生路黎

為咗方便大家

To 今日中咗伏同大dodo同船嘅手足

麵仔 睇幾多 穿 24000？？

屌你，江湖傳聞麵神性交轉左運

聽日千升

我等極都唔跌 空倉等買貨 你同我搞啲咁嘅野

支/港爆概念ETF YANG全面進場

多謝面面

0.01 now

一買就賺